# Data Structures
En este repositorio se incluyen las clases de los diversos temas vistos en la asignatura "Estructuras de datos", también se incuyen los ejercicios y prácticas de dichos temas.

## Getting Started
Para poder descargar cualquier contenido que necesites, ya sea uno o varios ejercicios, una o varias prácticas, es necesario descargar el repositorio completo, de ésta forma evitaremos cualquier error de compilación y errores de ruta en nuestros archivos.

### Prerequisites
Los requisitos necesarios son:
- Una computadora con cualquier distribución de GNU / Linux.
- Internet.
- Compilador gcc
```
sudo apt install gcc
```

### Installing
Para descargar el respositorio, en la parte superior derecha existe un botón verde *Clone or download*, donde podrás clonar el repositorio usando git o descargar el .zip del proyecto.

#### Clonar el repositorio

Ejecuta en la terminal:

- HTTPS
```
git clone https://luisfrc@bitbucket.org/luisfrc/data-structures-class.git
```
- SSH
```
git clone git@bitbucket.org:luisfrc/data-structures-class.git
```

## Authors
- **Luis F Reséndiz** - *Trabajo inicial* - [Yt Luis-frc](https://www.youtube.com/channel/UCTYOfi7sj5zDNKsDcxPt5DA?view_as=subscriber)